入黎分享你地爸爸媽媽的愛情故事

今日同媽咪傾傾下往事
之後媽媽講左句 佢覺得最好彩係細個個陣識左老豆
聽到好感動

好想知道下老一輩的愛情故事

樓主講先啦

我老豆老母本身冇諗住咁快結婚
點知佢地其入紙都抽中居屋
仲要係靚number有得首輪擇樓
所以為左層樓 佢地迫住去係三日內註冊
為左註到冊 佢地仲分散去唔同的婚姻註冊署到搶位
唔怪得之佢地註冊果日著得咁事但
我媽連妝都冇化

我知道ge就係 我媽十六七歲就岀黎做嘢
十七歲個陣係翻工地方定唔知邊道識左爸爸
之後就拍拖 廿二歲個陣就結婚
講岀黎好平淡
但成日望住兩老坐係廳都有種細水長流的感覺 個心暖一暖

題外話 老母話都唔知點解老豆咁醜樣都會中意佢
我心諗 你好靚咩

個陣拍左幾耐拖？